{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73565&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평무지개독채펜션"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家のメゾネットタイプであり、自然と渓谷を一緒に楽しめる宿です。 ペンションには、個別のバーベキュー パーティーや焚き火を楽しむことができる施設があります。 周辺にはミョンジ山、ザラ島、南怡島、加平船着場があります。入室は5時から可能であり、退室は12時までです。 無料Wi-Fiと駐車可能であり、チョウンマートやシシマートで一定の金額以上を購入すればピックアップも可能です。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。また、個別に焚き火を利用するのも可能であり、2人基準で20,000ウォンです。 バーベキューは5時から10時までご利用いただけます。当日現地でお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 ペットは入室できず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 ペンションの画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなタイプの宿ですか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家のメゾネットタイプの宿です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別のバーベキュー パーティーや焚き火を楽しむことができる施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンジ山、ザラ島、南怡島、加平船着場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと駐車可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "チョウンマートやシシマートで一定の金額以上を購入すればピックアップも可能です。"
        },
        {
            "question": "焚き火利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "ペンションでは個別に焚き火を利用することが可能であり、2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは5時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理には制限がありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 525
    }
}